有咩能力可以破解黃金體驗鎮魂曲?

紫色隱者

紫煙

Dio超越天堂

how

幫自己補血咪得

唔識

Ps4隻驚dio既新能力

Eyes of heaven

中毒 & 被毒死, 兩個都係可以消除既結果
有贏到既機會?

一拳超人

究竟神父加速算唔算破解咗
定giorno唔夠時間插番枝箭變鎮魂曲無效化？

打唔到啦

白金之星 The World！！！

紫色隱者係2jo喎
你係咪get錯紫煙

敗者食塵有無機會殺到5jo

yes...紫隱得念寫+觸手, 都冇殺傷力, 覺得原句係想講紫煙

屌我玩下膠咋
認真你地就輸了

比較想知神父有冇弱點

黃鎮個能力=開外掛
實際能力係乜春都冇人知
總之大概就係你做乜都冇用
冇乜比較空間

死神13 因為喬魯諾有個夢想